［求救］我今日發現細佬間房收埋咗我啲底褲

話說我好早之前已經發覺有幾條under唔見咗，問媽咪有冇見過，佢又話唔多覺眼，所以我一直都冇理依件事。

而我係單親家庭出身，成間屋除咗我同媽咪兩個女人仔，就得細佬一個男仔，細佬今年讀緊中四，份人好純品好乖，讀書成績亦都中規中矩，所以我一直都冇懷疑過佢偷咗我啲under，我就當自己懵懵地唔知放咗喺邊就算。

但係我今日入佢間房想拎返之前借俾佢嘅耳機嗰陣，就俾我發現到佢枕頭邊擺咗條底底喺度，我仔細一睇⋯⋯原來係我之前唔見咗嗰條喱士under，我完全認得條under係我嘅⋯⋯我真係估唔到細佬會偷咗我嘅under，而且仲有之前唔見咗嗰幾條我諗都係佢偷埋，我真係諗唔明佢要偷我啲under嚟搞咩？我今日成日都嬲爆爆，冇同到細佬講嘢，我又唔想當面同佢對質，又唔想話俾媽咪知住，我都唔知依家點樣面對細佬好。

究竟我個細佬係咪心理變態？點解要偷我啲under？我真係接受唔到⋯⋯各位巴絲可唔可以教我點做？我係咪要帶佢睇心理醫生？

你收皮

？

你男人老狗著女人底褲我覺得仲變態

係咪應該你去睇心理醫生先
男人老狗著喱士底褲

我真絲嚟㗎⋯⋯

你細佬一定笠住你流過前列腺液 精液既底褲係咁打J

死變態佬

借比佢打下飛機啦

我係周潤發tim呀

sorry我窮到無底褲著先偷你果d黎著

真你老母 男人老狗著Lace Under

請善用起底功能

痴線
點解個個都以為我係男人
唔俾連登有真絲？
開個認真post都俾人屈我係男人

好核突呀

冇是咁的
0/10 重作

圖

支持樓主po圖以正視聽

係，我細佬有鳩

影相唔洗出樣，加你會員名嘅紙仔證明你係真絲我地再繼續討論。

好肯定一點就係佢攞你底褲打飛機，有冇索住打，有冇著過就唔知。你試下買條Tback浸完辣椒水晾乾捕下佢

好心你唔好咁痴線啦 食左藥未呀

我見到我阿哥咁噁心著喱士底褲 我直情會拎去燒左佢
你細佬算柔弱

我冇鳩用㗎

格劍啦

嘩⋯⋯巴打你依招咁絕嘅
雖然你提供咗個方法俾我
但我都冇可能自拍俾你睇㗎

我係家姐⋯⋯

一人一個分辨處女嘅方法

一陣post完圖又話我上連登收兵乜乜柒不了

幾時踎監呀撚樣

絲打唔可以開post問下點樣分辨處女㗎咩？

假膠

我係男人
我唔會開post問人點分係咪青頭囉

香港人最現實，你想大家幫你，你都要攞少少誠意出黎證明你係絲先得架

我個網名係紅色，證唔證明到？

你自己都認咗

你有鳩
不過無用

只要有任何一part證明到你係絲就得，唔洗睇全相個啵

我唔係假膠嚟㗎⋯⋯

細佬偷阿哥嘅經常發生架啦

咁係你嘅好奇心唔夠強😳

回帶？

真絲 冇鳩嘅

我冇鳩點樣用

prove

身份證，留性別，生日日期，遮其他資料都證明到嘅

真人真事⋯⋯今日發生㗎

唔信就算啦⋯⋯

你肯證明，好快會1001

大家唔信我係絲唔緊要
但可唔可以討論返個主題
我純粹想知依家可以點解決我同細佬嘅關係
我唔想佢再繼續偷我啲under

死基佬著女人底褲

點解咁多巴打話樓主係男人尼？

變態同非變態既分別係，一個會做埋，一個淨FF但識自制唔做。所以我諗你要正面同你細路講呢個問題。同佢講要自制，唔好做D影響到人既野出黎，有性需要請自行解決。

你唔證明冇人會認真幫你諗辦法

直接講啦

連登愈嚟愈低質就係因為有你地呢啲垃圾假膠
話自己係絲但係又證明唔到

善用起底一清二楚

算啦，到時又話我開post收兵、臭雞乜乜乜，廢事搞咁多嘢啦

又回帶

諗起細佬用呀哥啲精味底褲打J就覺得好嘔心
但唔爭氣扯咗

咁898啦

樓主你係好撚gay先啱

中學對性開始有好奇 衝動好正常
你應該心平氣和同佢傾下
話比佢知成件事嘅問題e.g. 偷嘢，道德等...

教佢點樣洩欲都未嘗不是好事

掛住你

嗰啲膠post嚟㗎

巴打都講得啱
可能佢平時份人做開乖乖仔，抑壓得太耐
但我又唔太想以說教形式咁話佢

妖⋯⋯死gay佬

想人信你 圖+username 基本啦

你係巴打會唔會post自己相嚟證明自己係巴打呀？
同一道理，我洗乜要證明自己係絲？

巴打洗鬼貼咩，依到冇人會對男人有興趣

我細佬佢依家就係做埋變態
唔知點解佢會變成咁
佢平時閂埋房門做啲咩我都唔會理佢
但今次太過份
最驚係有一日佢顛起上嚟想搞埋我
好似巴打咁講佢真係唔識自制
或者我真係要開口同佢傾傾
但我又怕直接開口講會好尷尬

你話呀？連登最多gay佬

頭幾頁都爭論緊真絲定假絲，你開過個post吧啦
認真 買隻飛機杯比佢叫佢唔好手多多好過
膠就買埋同款底褲比阿媽，等佢J埋老母

點解你要咁好心機搵我啲舊post嚟睇

搞你就未必會嘅
性幻想多少有就唔出奇
佢幾大呀？

收皮啦 男人老狗著哩屎under

咁佢偷個條係洗左定未洗架，如果洗左既，可能純粹係追求偷底褲既刺激感。如果未洗就

可能你細佬就係主主人

唔影自己都影幾條底褲加個名

溫馨提示
你現在聚腳於連登學術台
連登仔唔起底唔通起女咩

可能大家都當我假膠
算啦，啲認真嘢都係唔好喺度開post傾
不過你唔覺得買飛機杯俾佢更加尷尬咩⋯⋯

褲都除埋 你俾我睇啲咁嘅嘢
屌你老母女既踢撚爆你個閪
男嘅插撚爆你屎眼 踩撚爆你春袋
你老母臭化 含撚啦 捐返入你老母個閪窿度啦
生你都嫌晒米飯 死弱智仔 你唔撚死都冇用

收嗲啦死基佬

會唔會細佬手緊賣你d底褲比變態佬

你自己有咩諗法？

#1講咗 佢今年中四，下年升中五
有性幻想係咪正常㗎啦？

手+A4紙（名），完

係賣唔會放枕頭底掛...

你咪其中一個

捐番入你老母個閪度啦

你覺得兩手空空行去對住佢叫佢嘔返幾條老底出黎尷
定攞隻杯比佢，叫佢大個仔唔好亂諗嘢，
順手比返哂d底褲你自然d？

正常應該破左處食緊女s

想搞大你個肚 每條底褲都射精上去

對唔住 家姐

我真係頂唔著先咁做

唔好同呀媽講

細佬嘅精液沾係阿哥嘅龜頭上

咁睇似乎你阿媽嘅性教育（起碼對你細佬）唔係幾掂喎

一樣

唉⋯⋯

我都覺兩個方法都好唔自然

佢搞你就享受一下...

唉條L咩
對你有幻想即係你都唔差啦
拿拿聲帶條仔返屋企大戰等佢面對現實啦

佢放返落去就最自然

唔駛起底都知假膠，啲句子同舊時yahoo知識+啲作文po一式一樣

咁樣係冇解決過問題

想同你棍撞棍

算啦 扮唔知咪算
佢打夠飛機就會收手

買幾條新既比佢玩下

飛機有打夠嘅咩？

打飛機滿足唔到佢個陣...佢就會搵其他剌激....
你都係買定幾打安全套啦

玩壓條底 咪玩下同學

厭

遲早有日襯你瞓左係咁摷你
hi d 精落你d Bra 到
射埋落你隻杯到呀

格劍
其實點解D人硬係要扮女人出POST呢,有冇居心

攪撚掂啦最要睇醫生係樓主扮絲扮到上哂身

樓主扮絲都開番個新ac扮啦 咁多基po

巴唔洗證明都信。再唔係影成腳腳毛比人睇下有乜所謂

但絲就一定要證明先有人信

影你啲底褲睇下先有得討論

學術台喎

屌你男人老狗著喱士底褲你細佬緊係唔想大佬著喱士底褲咁變態又唔想講到明未俾晒暗示你叫你好戒左佢啦

收皮啦屌

玩連登唔自證就自動當你喺男人
假膠太多冇辦法

發哥咁啱呀，我係金城武

我係連尼住

起一起底
上一頁

唔好同阿媽講 會傷你細佬自尊心
同細佬拆掂佢啦

開少啲垃圾post 關心多啲個社會好過啦

屌你老母

今晚同細佬係床搞番次先啦

雖然我唔識你 唔知點解feel到係男

樓主小心啲

你對奶咩cup? 細佬對波大過你所以無偷你胸圍？

你細佬唔係大隻佬，比唔到你大隻佬雞姦你既感覺，所以你嬲爆爆？

屌你老母你都戇鳩

乜你唔係青頭仔？

求中出

開係學術台把撚咩

記住洗乾淨先著

好心你咁大個人就唔好著女人底褲啦

可能係上網賣搵外快
不過未有客

首先你唔好覺得佢偷先，問下佢原因.一家人唔好一諗就諗最壞既.如果佢講唔出原因，你再用開明既態度同佢傾依方面既野對你好困擾.青春期男仔有好奇心唔出奇.有時依d野家教都重要的。

轉下ac先學人地作故仔

仲有 還返條底褲比人啦

Ok 當佢真絲 但條底褲著完洗左未先得架？

倆兄弟都係gay

😂👌

我覺得唔係變態
青春期有性欲無得發洩做呢啲嘢唔出奇
婉轉啲暗示你發現咗就得，再無改善先做下一步

男裝底褲質地差吖嘛，做家姐嘅將就下啦

死狗公返5p啦

男人著女人底褲

已經諗到有幾核突

每日有新鮮原味底底供應
重有大把著完未洗既
一條包賓周 一條著住 一條帶頭
一條奶

連登有起底功能㗎⋯⋯

起底》完

廢事你就收皮啦

偷黎 都係打J ja..
比佢打啦

吊你老咪死變態佬， 咪傳俾你細佬tim呀。

嘩屌仲要係 公公？ 想做女人唔洗恨到玩自宮吓話。

帶你細老去叫雞就無事嫁喇

入黎為睇呢句

家姐對唔住

好撚嘔心
樓主毒撚到要扮女人搵存在感

建議幫家人增加性經驗，示範避孕方法